[國安法]連登團隊肯走佬遷冊去外國未?

依到大把post觸犯國安法, 一係清哂去, 一係執咗去, 連登團隊有咩打算?

乜你唔知連登真身係Darkweb 到咩